##Вопрос 1
Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.


**Ответ**
const - константа. Переменная которую нельзя менять.
let - почти не имеет разницы с const за исключением того что можно менять значения.
var - У переменной var есть две области видимости. Глобальная и локальная. Вызвать локальную переменную за пределами блока в котором она находится невозможно.

##Вопрос 2
Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

**Ответ**
При двух переменных var с одинаковым названием код перекрывает друг друга из-за чего возникает множество ошибок.